{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041172",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "진원소우 음성혁신점"
    },
    "text": "忠清北道陰城郡孟洞面大河4キル6-17に位置するチンウォンソウ陰城革新店は毎日営業しており、営業時間は11:30から22:30までです。 大人は25,000ウォン、小学生は16,000ウォン、幼児は9,000ウォンで価格が策定されており、36ヶ月未満の子供は無料です。 利用時間は最大2時間に制限されており、飲食物を残すと追加で5,000ウォンが加算されます。 また、残った食べ物の包装や搬出は禁止されています。 もしワインや酒類をお持ちでしたら、1本あたり1万ウォンの追加料金がかかります。 メニューとしては大人、小学生、幼児によって異なる価格で策定されており、冷麺(ビビン/水)は5,000ウォン、牛肉味噌チゲは4,000ウォン、ご飯は1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チンウォンソウ陰城革新店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チンウォンソウ陰城革新店の営業時間は11:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "チンウォンソウ陰城革新店の場所はどこですか？",
            "answer": "チンウォンソウ陰城革新店は忠清北道陰城郡孟洞面大河4キル6-17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大人の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生の料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生の料金は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は無料ですか？",
            "answer": "36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は最大何時間までですか？",
            "answer": "利用時間は最大2時間までです。"
        },
        {
            "question": "飲食物を残した場合、追加料金が加算されますか？",
            "answer": "飲食物を残すと追加で5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "残った食べ物の包装や搬出はできますか？",
            "answer": "残った食べ物の包装や搬出は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ワインや酒類を持って行っても良いですか？",
            "answer": "ワインや酒類を持って行く場合、1本あたり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チンウォンソウ陰城革新店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "チンウォンソウ陰城革新店のメニューには冷麺(ビビン/水)、牛肉味噌チゲ、ご飯があります。"
        },
        {
            "question": "冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉味噌チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉味噌チゲの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の値段は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 440
    }
}